[強烈譴責] 建制派及班福建佬發起8月6日北角大罷工！！

因為建制派及福建佬係網上流傳今日過萬白衣人係北角聚集，搞到大部分街市、鋪頭落閘。
而家收工買餸食飯都冇地方
屌你老母 班福建佬引致北角街坊民怨四起

大家唔好去北角

同鄉水9你閂門
洗唔洗交租？

最撚衰班建制福建佬
搞到北角罷工，家下班師奶買唔到餸影響民生
破壞我地香港經濟